黑國女總統賽後進入更妻室，與球員慶祝...

黑國拎世杯.女總統好大負出

鬼婆其實唔會介意
話之你除晒衫佢地都冇所謂

更妻室

淆演咪又係一撚樣

香港既話..

咁仁亂